［英國］明日1200-1800 英國外交及聯邦事務部

要求英國政府履行中英聯合聲明，保障香港各種自由，已經有人book左火車飛聽日係北面落黎倫敦

好老實，冇人冇物，音響都冇，得個心同熱血

G持海外同胞

推到多d倫敦既港人參與

推, 加油, 希望更多在英港人幫你

推

幫推

G持